"Afstand ze gingen, en ik vroeg me af of ik niet te volgen als de laan kwam een keurige landau, de koetsier met zijn jas slechts half dichtgeknoopt en zijn band in zijn oor, terwijl alle tags van diens draadbundel werden uit de gespen.
Hij was niet omhoog getrokken voordat ze shot uit de hal deur en daarin.
Ik heb alleen een glimp van haar op het moment, maar ze was een mooie vrouw, met een gezicht dat een mens daardoor sterven.
""De Kerk van St. Monica, John," riep ze, "en de helft van een soeverein bereikt u in twintig minuten."
"Dit was heel erg goed te verliezen, Watson.
Ik was gewoon balancing of ik moet lopen, of ik zou baars achter haar landau wanneer een taxi kwam door de straat.
De bestuurder zag er tweemaal een dergelijk armoedig gerechten, maar ik sprong in voordat hij kon object.
"De Kerk van St. Monica,' zei ik, 'en een halve soevereine bereikt u in twintig minuten.'
Hij was vijfentwintig minuten tot twaalf, en natuurlijk was het duidelijk genoeg wat was in de wind.
"Mijn cabby reed snel.
Ik denk niet dat ik ooit reed sneller, maar de anderen waren er voor ons.
De cabine en de landau met hun dampende paarden waren voor de deur toen ik aankwam.
Ik betaalde de man en haastten zich naar de kerk.
Er was geen ziel er sla de twee die ik had gevolgd en een surpliced dominee, die leek expostulating met hen.
Ze waren alle drie permanent in een knoop aan de voorkant van het altaar.
Ik lekker langs de zijkant omhoog gangpad zoals elk ander spanrol die heeft neergezet in een kerk.
Plotseling, tot mijn verbazing, de drie op het altaar te maken rond mij en Godfrey Norton kwam zo hard als hij kon naar me toe.
"'Dank God,' riep hij.
'Je zult doen.
Kom!
